台灣護照 定 英國護照？

優勢 ：
特區護照恨都恨唔到既美國免簽
可以享有台灣健保
台灣居留權 （依排好多香港人覺得台灣吸引）

優勢：
居英權
EU 自由定居/工作 （31/12/2020 前)
多啲領事保護
比台灣護照認受性高

連登仔如果有得選擇，會要邊一本？

：台灣護照

：英國護照

美國免簽英國都有

岩，打漏左

連登仔
網上＝台灣護照
現實＝英國護照

我就老閪都英國護照

唯一中國中華民國
正統中國中華民國
三民主義萬世不朽
炎黃世冑東亞稱雄

大中華膠一定正皮

[更新版]到底大家撐唔撐港台

打倒共匪反攻大陸人人有責

咬得咁緊

ching睇返校睇上腦

台灣個健保世界第一
英國護照脫歐之後連歐盟護照都無

不過一定唔係台灣做嘢
台灣護照仲有個優勢就係
小朋友係日本出世會攞到日本護照

因為日本唔承認雙國籍
但日本法律唔承認台灣係一個正規國家
所以台灣仔係日本出世係會比日本國籍
呢個灰色地帶間接俾咗台灣仔日本台灣雙國籍
其他地方唔得

No，係我對中史好有興趣對中華民國代入咗感情

Btw上面條撚樣出鬼圖屌你老母

block左

台灣護照+香港身份證

唔通改咗例
我十年前左右睇新聞係咁講

英國護照封面好睇好多
台灣護照China個字篤眼篤鼻之餘
去啲偏門國家經常出事
無端當你大6護照

Taiwan No.1

打和緊

人哋係正統中國叫China有咩問題？唔好比共匪呢70年嘅行為牽連埋正統中國

台灣捱到幾多年係個好問題

合埋眼嚇唔到人架 貼過張啦傻鳩

有二千萬身家攞台灣護照

有五千萬身家去攞英國護照

無錢就返屋企食蕉

屌你#11

認真諗
先拎台灣passport 放棄bno
到bno可以平權拎到bc 就重申bno 轉bc
未來 可能bc好 但而家一定係台灣護照

多謝你喇😏

你覺得無問題啫
問吓台灣當地人自己點睇自己係咪正統中國
仲有去親中亞同南美都成日畀人當大6人呢點最難頂

你去台灣搵工做？吹水就叻叻

防空飛彈密度世界第二（第一係以色列）
世界軍事頭七名內
其實軍事唔弱 要打一定兩敗俱傷
1949講攻台講到而家
照少連登仔死個日 台灣有美國保一定冇事

600萬台幣 生意移民
150萬hkd 大把連登仔有啦

台灣
ㄨㄛˇㄞˋㄊㄞˊㄨㄢ
台灣No.1 🇹🇼

唔識諗，一定歸英

有150萬搞移民，去到做咩？

( Show Blocked User - 三藏 )

>ㄨㄛˇㄞˋㄊㄞˊㄨㄢ
睇見呢啲鬼畫符就唔開胃
仲衰過韓文

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

老婆台灣。

英國護照

因為怕台灣護照要再經歷多一次回歸
好驚

個到做野就好低人工
但做生意收入唔錯
一間賣台式飲料 一個月純利15萬TWD絕對冇問題
我老婆個妹做緊

我係臺灣當地人～
我哋都話「中國是臺灣最大的離島」😂
因為我哋其實憎嘅係中共唔係中國人

日本一直唔認雙重國籍，你要入藉日本都要放棄原有國藉啦

你個名
片假名咪又係咁

不推文

唔使用哂600萬
拎600萬入銀行 拎大約350萬 開到一間賣野飲
不過算啦 好多伸手黨
真係實行 呢到冇人做
做左都唔會講

跟台灣本地人競爭做台式飲料？

梗係英國

台妹

你識打廣東話咁撚勁？

台灣護照
始終大家都係亞洲人 會易好多建立歸屬感

香港人通常係頂一間 再請當地人搞
拎外開24hr洗衣店都有

台妹見到本英國護照都濕啦

移民台灣唔難啦

我個意識直接skip咗張鬼相
見到你呢個留言我先發現原來有

光復香港
用香港國護照

台灣

講真，有150萬真係移民好過買樓
做下生意仔，就算收入低好多都開心過留喺香港好多

見到香港人拎台灣護照都濕

搵office工都唔係咁難下話 話晒香港人英文都好過咁多台灣人

我依家學緊廣東話，因為我男友係香港人😂

諗緊會唔會有人走精面，入籍台灣嘅時候放棄原有國籍淨係申報特衰、收埋BNO

中華民國千秋萬世
復國在望匪國必亡

邊個覺得台灣吸引班窮撚？

睇邊區
台北既大學生英文其實唔差

Po 鬼圖嗰個屌你老母

單機啦

一句講晒，我賺到二千萬就移民台灣，乜撚野都唔做。

係台灣讀緊書完全無咁既感覺
利申bc

你唔用bno 入台 佢真係唔會知
好多人做緊

台妹好勁
仲要識打正字
好過好多死港豬多多聲

如果你地結婚 之後住係台灣定香港？

注音、韓文係鬼畫符
片假名就唔係

佢地鐘意 日本同美國ja
歐洲passport WFC

UK 100%

台灣護照

好驚？

入籍時，你申報BNO同特區 台灣當局都係視為同一本護照架咋。

除左你係British Citizen當然你入左籍之後，唔可以再用第二本護照係台灣出入境啦，其他地方佢就唔會理你

手足好波 台灣永遠是台灣

我完封左

樓主應該叫中華民國(台灣)護照定bc

淨係諗起喺台北去club，show BNO出嚟個保安同我講英文

我男友雖然係香港人但係佢鍾意臺灣大過香港😂😂😂
佢諗住移民臺灣因為佢覺得臺灣啲間屋都好大😑

入台用特衰
申請台證 放棄特衰
Bno永久係床下底 直到平權成功

我立場係想台灣獨立

想知台灣會唔會想請香港人
香港大學生普遍應該算有競爭力？
台灣大學質素好似幾參差

無錢拎台灣
有錢拎英國

完

香港立國用香港護照
再捉曬你班雙重護照撚五馬分屍
你地同班支那人拎綠卡口講國冇分別

咁正常人都唔知嘅
日本海關都係咁 你好變咗good afternoon

香港人有得當兵拎中華民國護照梗係要咗先

台灣出境時，啲staff都係講英文

痴線啦
日本人識BNO 㗎講英文好撚正常之嘛

好撚驚呀

小朋友先做選擇，兩頭落注先係香港人一貫做法

叔叔不行了

唔使諗 肯定英國
利申 歐洲廢青 如果冇咗本BC肯定留唔低

推

老閪都英國啦。
啲台妹表面上好似冇乜野，實際上好撚股惑，又呃又氹，機心好重。結撚埋婚仲恐怖，唔做家務，又唔反工，可以搞外遇，嗌起交上嚟可以好癲，分分鐘拎把菜刀出嚟。有啲直情好似港女咁，成日想控制另一半，乜都唔比。最on9係要比佢管錢，痴撚線！
鬼妹我就唔熟，但係感覺上西方文化比較識互相尊重同自由，有更多個人空間。

問過
好多老細都唔想
口頭上支持香港
但實際要俾錢請人 唔想理
唔好睇少台灣工業
勁撚過香港幾萬倍 （淨係講工業）

英國奶共奶到咁

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

咩地區

香港國護照，
我相信香港光復咗後，唔會亞於任何一個地方

可唔可以嫁俾你

英國

廢話，直接睇新加坡護照就知，佢都咁勁 香港無理由差過佢

鬼妹到24歲就開始老 唔計明星
同埋好撚污穢 成日天氣凍唔沖涼
重點係好多都白鴿眼
表面好nice 但實際好多時睇你唔起
除非你有錢/醫生/白人

台灣台灣台灣台灣台灣台灣

半年前真係估唔到自己會咁講

真，去紐西蘭畀人當中國
你話嚟自台灣，佢哋以為泰國

真
亞洲來講
新加坡護照>日韓>台>其他>>>>>>>>中國

一定英國 我相信台灣人有得揀都會揀英國

你會唔會嫁俾佢？
你會嫁給他嗎？

渣bc點解唔去英國讀書

咪就係，除非你有身份證再加埋服完兵役，都仲會唸下。仲要睇地方，有啲工作或係南部要識講台語，有啲工雖然話就唔洗識台語，但當你面對啲同事或客人，你會溝通唔到同唔入流，識唔到人。

呢排有咁嘅念頭
想一畢業就過去搵工
就算人工低啲都想去

入紐用bno 當歐洲passport咁入唔使同中國人排
幾次我都咁做
否則特衰=中國/其他非歐美加passport

生活費貴

中國遲早打台灣呢句我細細個已經聽

中國真係打打唔撚入點算先，根本無可能

36歲起唔使服

why sg?

日本護照免簽全球第一wor

冇喎。
我係臺灣人，呢排睇到嗰肺炎，我覺得臺灣真係好撚勁
我完全唔想揀英國

台灣唔計D藍的中國人外，係左膠政府嚟。

驚閪咩

如果本身有幾個國籍
要入日本籍都要放棄哂？
唔係嘅話俾佢捉到都幾頭痛

負評唔駛諗

台灣健保 世界第一

睇封面撚知咩
佢真係由普通話轉咗英文

因為唔撚信廢衛

係

一定係台灣，華人種做台灣人明正言順，亞洲人樣無人會接納你係英國人
英國而家日落啦，你估仲係大英咩？

唔駛打普通話喇我睇得明廣東話😂
依家仲唔知...未來嘅日子我估唔到

日本好難攞……

咁freddie mercury呢

兩本都唔要,要美國護照最好!

唉有時好羨慕澳門人
生得好命有本葡國護照
仲可以海外永續
香港人就得個殘缺英籍/廁板

點解會㨂英國？

老實講唔好用免簽國家去比較
因為9成大國基本上你用特衰都免簽咁濟
旅簽係其次 好多時係比較當地工作/延簽時 要當地申請定回國申請
例子 德國轉工簽
香港要返香港做
新日韓加 可以當地做

之於新加坡>日韓 因爲好多歐洲人知道 新既英文好過日韓 好多時笑容都多d
不過都係case by case

同日本人結婚會易d？

你哋long distance緊？

咁好有BC

at least 同台灣同文同種先啦，文化相似，英國好歧視亞洲人，當然你係成功人士就另計

both

娶日本妹都未即刻入籍㗎

係呀...
依家都未飛得香港...真係好灰...

十年移民監 + 改姓
你改姓對得起你老豆/祖先？
有d人都接受到既...

好多人有葡藉咩

女人就嫁雞隨雞
改姓都無乜所謂
男就...

認同
身體永遠最誠實

車！結婚度度都易！

其實台灣生活同香港
最大差別係咩 ?

其實英德法嗰啲都係左膠政府嚟...

香港咁危險 facetime住先啦

有小朋友就一定英國
讀書方面完勝

地震 屁孩古惑仔多之外
我諗唔到台灣有咩差過英國

結婚都要十年？？
係改女方姓？

我一定揀台灣，為左證明我現實都揀台灣。如果英國同台灣同時發放護照俾我，我可以開cam直播揀拎台灣護照

西藏done
macau done
Hk done
Taiwan processing

男娶女都要改?

Why not both
放棄香港護照
再係香港注册間公司(用屋企人個名注册), 再返反黎住

如果得幾百萬係手， 又唔係啲咩專業人士， 英文仲停留喺formal english嘅水平。 咁去台灣定係英國會令自己容易融入到當地社會呢

沙地/以色列

薪水絕對是非常大的差別，再來是房價跟物價
還有語言跟文化其實都有些不同
然後還有我男友覺得臺灣的生活空間都比香港大很多
比較舒適不會擁擠
然後臺灣健保真的很棒
生病看醫生幾乎都很便宜
（唔好意思我嘅廣東話太廢所以用咗普通話

要呀
喂...做下功課啦

點會唔揀英國，台灣始終有機會俾共產黨收皮

香港人惡死d，急d，臭串d，勢利d，搵錢多d，屋細d，比較少基層貪污d(香港地好難同地方警察差佬打好關係拎著數)。

你打廣東話仲叻過好多香港人

呢句聽左20年

以我理解係你個中文姓如果有漢字就唔使轉(不過日本人會一眼就知你係入籍果d人)

但係使唔跟佢個夫妻同姓制度就唔知

點解呢d po都有鬼圖

幾百萬點移英國
唔係選擇問題 係冇得諗
500萬hkd就考慮保加利亞啦

台灣始終太近大陸 過多幾十年都唔知會變成點

聽左70年

多謝你😂
我男友都話我廣東話唔標準😑

台灣國語唔係叫國語咩

韓國瑜選到已經半收皮，台灣其實好危險下，成堆共諜

500萬hkd係咪可以係葡國買樓當投資移民？

頭三個地方冇海陸空軍冇獨立政府
咁都可以比較

扮撚完嘢未 普通話 定 國語？信你

如果台灣包老婆->狗衝一世住台灣

越南呢

吹就得
實際支出要超過500萬
你預700左右啦

呢到d人想移民但唔做功課

連登仔真係好天真

過多幾十年都分分鐘唔係度，不過亞洲人好難融入英國做真正英國人，台灣香港文化語言相近d

on99打手，日落廢都屌打台灣啦

咁一定天真左70年

我怕我講「國語」你們會不懂所以才講「普通話」
要我打注音也是可以的啦
ㄊㄞˊㄨㄢㄋㄢˊㄅㄛˉㄨㄢˋ

自貼passport

70年前兩地軍備差幾遠而加差幾遠

台灣護照+越南老婆可以
越南護照就不了

越南人樣同香港人 九成似
換過件衫你分唔到

台灣有美國既導彈防禦系統
中國第一代都未有

好多香港人講廣東話好香港式「標準」（即係溝吓啲英文terms，同埋夾雜咗唔少懶音），但係打字就好多問題（e.g. 吾系甘牙、左/咗）

馬英九都國民黨親中路線 ,做8年都搞唔到個貿易協議

5m去斯洛文尼亞啦
冇錢去英國把撚

邊到似呀 雖然有5-10%血統

認真？

同美國比呢

如果台灣係30年內被統一你再屌下我啦
講武統年年都講
班解放軍一次都未出過國打

一dd 啦 但越南妹索好多

冇所謂嘅 我等移加拿大 你班人等中共

唔好講咁遠
中共而家出老解打手捉都要扮黑警
俾佢威一次名正言順用老解既名義打香港人

再開post討論攻台啦

鬼唔知加拿大好
而家台灣vs英國呀

到時候你有命開post先算

健保>NHS

而家呢個情況好難簡，以前一定唔洗諗

一路講台灣 冇啦啦提加拿大
我夠知加拿大/瑞士/芬蘭 好啦

台灣怕二次回歸

英豚不了
雖然台灣都有衰嘅地方

知你威啦 加拿大人
咁樓主考慮台vs英
你不如建議樓主住北歐啦

樣more

台灣健保世界級

反而想知，本地人有無覺得唔好嘅地方?
睇得太多好嘢

真心, 佢地面形同香港人差唔多
唔似支那人鼻細賊眉賊眼

我都 R頭
普通話???
扮嘢?

係就係便宜
不過聽講係壓榨醫護所得
可有此事？

但係都有部份似泰國緬甸
可能有d華人血統個d似，不過d女好多又索過港女

Show埋會員名先信你

最簡單，passport + 字條寫連登帳戶+今日日期
我都R頭點解你會叫「普通話」

不會了
普通話係共國產物
國語就係國語，有分別
我地識分

臺灣好多衰地方😂
新聞成日話政治
記者質數好低
樓好貴
警察好難做都冇尊嚴咗...
臺灣人成日活喺臺灣呢個細地方，好少睇到世界（不過呢單嘢呢排好多啲喇...

就算做齊 連登仔都可以話借朋友passport
要開passport見到相 再自貼相 再錄video 講今日日期 連登名 同埋叫口號 光復香港

台灣=美國
九成軍事係美軍野
係衰在唔識保養

自煮燃法嘅天弓三掛名係防空導彈
實情係重返大氣層洲際導彈
每支可配置八個核彈頭
每個彈頭等同廣島二五倍威力
另配有各式飛彈五千枚

支共炸台灣實情係零好處

醫護真係好辛苦！！！！！！！！！！！！
雖然薪水多啲但係唔成比例
其實都應該話所有臺灣人嘅薪水都好低...

想個仔去英國讀書定台灣讀書先?

泰國/柬埔寨人樣都唔係差香港人好遠
只係偏黑

台灣如果唔係蔡英文做總統仆硬街

健保政府開支好似都係百幾二百億港紙左右 我係度諗係咪人工低到咁誇張 但台灣醫療又好勁喎唔知回解

自由性
慢活
人工唔高
但快樂指數世界排名高

台灣新聞太多間，要攞view攞佔有率，做哂爛哂
不過網媒做得幾好（端傳媒／關鍵評論）

我成日都咁諗，如果當年英國係攞台灣
又將歐美制度放落去台灣
可能又會唔錯，勁過現家嘅香港

快d撥火！全民Twitter
#ChinaLiedPeopleDied
#WHOLiedPeopleDied
任拎唔嬲，最緊要快d開ac撥火
圖都比晒你，唔係唔開啊？

唔比同時擁有咩

然後都係唔信

層主不用太在意連登仔

無謂ＦＦ，大多數兒登兩本都唔會有

香港基因係百越
越南嘅始祖

不了地獄鬼國

支持你 我代表呢到所有正常人都信你

你太好人

有去過越南 感覺好似泰山緬甸個d面相多

英國護照

台灣妹

好多好白呀

佢地一定信你
點解咁講？ 你試下貼line ac
有幾多人add你做fd

屌佢 係被竇度睇嚇撚死我

台灣妹啲字

呢個就係香港同台灣嘅分別
對人太嚴厲，見你錯少少都唔得

咁啱又見到你個句「普通話」唔知係咪中共國人扮台灣人
就會警覺性提高，唔好意思

咁樣夠架啦，唔好再自爆自己身份
我代表連登仔向道歉

廣東話好勁

其實普遍台妹知唔知港男好迷戀台妹

政府開支多少我不知道，但普遍臺灣人薪水很低這是真的
還好有健保制度，不然窮人連生病的權利都沒有

lucy妹妹你快跑
這裡有我幫你擋住那些連衛兵

求絲打自拍
點解會揀港仔做男朋友
你覺得港仔同台仔有什麼分別？

連登好多人有外國護照啦 懶係威咁

你上一張圖有名有姓，為保障你同你男友嘅身份，請盡快向admin申請del comment

唔好咁失禮啦

唔好意思喇啱啱有啲嬲😂啲字🤮

BC

「台灣妹」通常都係同香港人先會講
我記得「台灣妹」喺台灣人眼中係賣淫嘅女人咁解

每次去台灣都唔會直接咁講

我地幫台灣妹del啦
佢p牌應該唔識

稀有物種sor

咪撚理啲痴線佬

我認為鬼妹好啲

我很好奇
你們也對支那用語很敏感嗎？
我晚上才跟男友吵架
他一直覺得那些用語不是中國來的
是香港本來就會用的
但我就是覺得那些用語就是中國影響你們的啊...

文件上亦有file number，黑警一查就收皮

例如邊啲？

台妹真的蠻好的耶

我也想跟台妹談談戀愛啦

我都沒注意到😂
請問要從哪邊申請刪除訊息呢？
我的連登帳號才剛辦好四天而已
都不太會用

什麼用語講來聽聽

梗係台灣
你估歐洲文化你咁易融入到

好奇問下
我依家喺臺灣
黑警拉得到？

你唔洗理連登仔
上連登勿認真

追post啦

英國都好多chav

台灣人好崇洋係真

但如果美國同英國普遍台妹一定簡美國

住緊個到 好多art school 都有好多台灣留學生入面讀

好的謝謝你，麻煩你了🙏
我還不太會用連登😂😂😂

你去旅行show本大英帝國國徵出黎夠晒方便 尤其去第三世界，個個肅然起敬

我係絲打都覺得台妹好可愛
我愛台妹～～～

收皮啦
一邊一國啊
台灣國
中華人民共和國
兩個獨立主權國家

高清（台灣說「高畫質」）
質量（品質）
軟件（軟體）

british

唔係大陸嚟架喎應該

香港小學中學都教「普通話」
而且有啲精英班仲用普通話教中文
唔會用台灣嘅拼音教，用中共式英文拼音
潛移默化左部分嘅香港人

例如「裝B」「小鮮肉」
有時用左都唔知，要糾正翻
所以盡量保持自己嘅文化語言

搭單問學國語有乜好方法

去站務台開LA

可能因為03年SARS的慘痛教訓
所以台灣政府跟香港的人先會咁快有反應
希望英國經過呢次震撼教育會醒

睇劇集囉

佢地見人戴罩會追住人打

已經幫你同管理員講
應該一陣會delete
其實香港人都好友善的
上連登不用太認真

根據圖一顯示，你申請表格寄於香港人民入境事務處，左下角有你的文件編號，左上角有你姓名，圖二顯示你支持香港革命。

不法之徒會因此而收集資料，未必對你個人，但在港有關人等可能會牽連甚廣。

男朋友做得好

入籍台灣唔洗放棄特區同BNO，幾時改咗制

唔會移民=英國護照
會移民，大把錢=英國護照
會移民，冇錢=台灣護照

Uk

入英籍先要

咁好多人會移台灣

真的
如果港仔或港女去ptt說自己
台灣人會叫中國香港人滾回去QQ

識人有bno同無戶籍護照，兩頭唔到岸

非常謝謝你！
其實我知道啦，我有幾個香港朋友，他們人都超級好～～
我只是不想被當成支那人所以澄清下😂

唔會嘅
驚會暴露左你男友資料

因為這個吵架嗎
可能他習以為常吧..
支那的文字滲透太厲害
有時看台灣討論區也有蠻多人用的 譬如說 小伙伴 吸晴 視頻..

台灣喇，語言文化都相近啲
如果開放俾香港人當兵我都想去

用你資料作不法用途

原來如此
你們連在網路上發言都要這麼戰戰兢兢...好辛苦
謝謝提醒🙏

好可愛

不了
叫親同係同英國親
冇錢先台灣 不過冇錢不如留番香港好過

求解答

前幾日講過下
btw美國前個排先售左堆戰機飛彈坦克去台灣

啱
台灣好少打工皇帝，發達嘅都係創業

台灣有蔡英文，英國有約翰遜
聰明人都識揀啦

不用謝
台灣朋友也很Nice
感覺台灣很有人情味

台灣近幾代生活太好忘了中共血腥的味道

英國係一個on9國家，有bc都唔代表有福利

已經忘記埋白色恐怖時期
民主真係唔係天跌落嚟的

好驚

台灣好美好，但係好擔心會被統一

你quote就del左佢張圖先quote啦
我BLOCK左佢都因為你quote而睇到張圖

天然獨 嘛

想當兵好耐

對不起，麻煩你了，我們對支拿的東西都很敏感的，保密匪諜人人有責的思想我們比你們還重，其實你們的警覺性也要高一點啦

鍾意一個國家都關有唔有錢事咁請問鍾意香港係有錢定窮撚？請問 閣下覺得邊個國家吸引？閣下有冇足夠資本去鍾意果個國家？

武統唔會 大家都鬥咆
驚浸透戰經濟戰好過
btw今次中國玩瘟疫戰

英國我就唔知啦，但澳洲比pr我都唔要鬼佬地方唔啱我呢啲人

話自己有台仔男友既港女一定唔會

這個論壇，連登跟高登，是兵家必爭之地（中共國安及香港政府部門、警察等），毫不誇張。總之任何人在這論壇發表有關支持香港革命事宜都會受到監控，收集特別是有些曾經透露身份的replies or posts.

都好嘅起碼填文件時種族係Taiwanese，國籍係British

對

台灣護照有台妹加乘, 邊有得輸

明白了謝謝你們提醒🙏
我太習慣臺灣的言論自由了
下次會多注意的

F16V 200
主戰坦克 108
防空彈 250
美國唔賣艦比台灣
台灣自組緊防衛艦同潛艇

仲有傾緊改名
因為依家中華民國英文係china
無論航空公司同部隊都係
好多國家誤會係中國一部分

我想要嘅係香港護照

（31/12/2020 前) 笑左

三民主義
統一中國
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

毒物太多同太熱
論你最好打都好
香港人真係唔岩住

本身唔係住英國嘅BC要本土住返3年先可以有local學費，BC去歐盟就直接免學費。

但澳洲做野亞洲人好似易上位過英國 英國咁排外

脫完歐cancel左

呢樣真
前提你係科技醫療工程

台灣建國
中華民國

中共不倒
台灣都好難有運行
諗諗下都係去日本碰運氣好d

為生活同穩定長住就台灣
為讀書或者進修就英國

日韓社畜文化太勁

True

翻譯：Tai Wan No.1

睇好台灣係呢50年半個世紀會上位

年尾前過去都仲可以

十年唔會，二十年都唔會，三十年打後呢？一移民就跟一世

事先聲明我極喜歡台灣

只求一個安身之所
見到d youtuber 好便這買到一戶建
香港無乜可能做到

*就買到

台灣其實唔係一個避風港
台灣要嘅係一堆幫到台灣發展嘅人

台灣除非BC，如果唔係特區BNO都可以留返，入完籍後你再攞其他國籍都唔會理。而英國攞BC前後本身你有幾多國籍都唔會理。

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

SAD BUT TRUE
所以佢呢排都收緊左移民

台中真係幾舒服 台中人

仲要係睇住美國撐唔撐
一陣民主黨得勢
台灣又變番condom

我女友都係台灣人，我下年都會結婚移民台灣，現在都煩緊將來做什麼工作

在這論壇不要放這麼多個人資料，這裡跟PTT 一樣，放太多會好危險

英國海外公民不會因為得到新國籍而喪失海外公民身份，但會失去按《1981年英國國籍法案》第4B章登記為英國公民的資格。
我都係依稀記得

太多香港老人拎完台灣國籍返大陸住

英國啦，你點知支那會唔會打台灣
就算唔打都用返換血策略

咁又未必去支那既
不過一堆退休人士用投資移民整個空殼公司係到等1年拎左身分證就摺左間公司佢

兩邊都係屌大陸
Trump前幾日簽左新台灣關係法

BC同BNO攞外國國籍都唔會影響到身份，你quote個條Act好似係專for得BNO而完全無其他國籍嘅人例如幾代係香港嘅南亞手足，佢地當年限期前可以登記BC。而所謂華人血統就被中共97時強加中國國籍，唔符合條Act.

最on9係扮youtuber同ig shop
搞到立法院大修例

攞不列顛特區護照繼續共享支那賤畜既榮耀?

老閪都攞台灣啦

真

對歷史有啲研究就會知道民國時期真係好正
班軍老雖然唔識讀書但係好尊重讀書人
有五四運動一類嘅嘢令人民政治啟蒙
同時又有南京十年穩定發展
研究咗咁多年都係嗰句屌你老母張學良
如果當年成功剿匪而家洗撚畀共匪奪權

認識嘅有腦中國人都係咁話細個畀人洗腦好憎蔣介石,大個開始接觸世界先至有返啲腦,但係仲憎蔣介石,屌你老母咁都可以打輸咁話

都係嗰句漢賊不兩立但係你見到而家嘅國軍真係得啖笑 年度軍演更加係變咗出show咁款 睇返舊時蔣公時期 的國軍嗰啲正步真係j撚死

不過我係支持台灣人民享有民主自由,但堅決反對台灣完全獨立
應該咁講，喺大中華地區依然係共匪獨裁為主嘅時期，先行獨立保存人民享有自由嘅權力當然冇問題但係當中華地區走上胡適所講世界民主化的大潮流路線嘅時候。我覺得應該回歸呢個新嘅中國/復國之後嘅中華民國
咁當然啦都要睇返當地人民意欲
如果唔係一陣就畀班連登仔屌鳩我分化

當然香港都係一樣,理想嘅話應該行聯邦制，各省保留自己文化,互相競爭先有進步

可惜而如今嘅中國人嚟講我相信我都冇乜機會見到呢一日

革命已經百年,民權依然未見。
可悲可嘆又可笑。

反攻大陸 還都南京

香港人都係睇錢
現實係台灣人工低
咁多好野都唔夠個錢字大

好大怨氣

我都係揀台灣 但4年要驚1次

老蔣唔輸就有鬼

在内打完架仔經濟崩潰,法幣到金銀元券相繼收皮,加上底下極度誇張既貪污

在外美國民主黨系既仆街各種親共容共阻撚住,支共又受蘇聯在明在暗既支援,二戰後裁軍班友又過晒去做共匪

點撚樣有機會贏

俄羅斯護照

唉 有時真係好想話你地大中華膠
中國人沒有一個是無辜的

以一般人移民嚟講，移民台灣易過英國，咁梗係攞英國護照。
仲有台灣經濟差，政局不穩，教育都係填鴨，台灣人自己都想移民。
攞英國護照，你下一代會好感謝你，單係教育，英國同台灣點比呀大佬。長遠睇，英國好太多

利益一切都係利益
40年前，台美斷交啦
現家咪又係為左共同利益而合作

想識咪down 交友app囉

都係嗰句當初冇張學良滅撚咗共匪,後尾就唔使咁多蘇州屎。不過當年國民黨內部派系鬥爭又係戇鳩 情況有啲似而家嘅香港藍黃之爭 共產黨嗰邊就係藍，無論自己人做咗乜春垃圾嘢都死盲撐
反而黃絲自己就內鬥鬥黃

反而要問下二戰蘇聯接收東北，扶持共軍，煽動新疆獨立，如果換作你，你可以做咩?

你唯有攞從俄國白黨時期早已事實獨立的外蒙古去交換條件，換取蘇聯撤軍，宣佈不支持中共，承認新疆歸屬。

換做你，你得咩？

蔣公抗完日之後又有內亂,自己國軍本身又元氣大損,作為抗日主力傷亡慘重。反而共產紅軍就匿埋喺農村地區打遊擊戰,打兩下又縮返個龜頭做縮頭烏龜 保存實力打國軍，最撚仆街係有蘇聯暗地支持 不過真係屌你老味美國班親共分子真係含撚,竟然信撚曬中共啲宣傳

我屌你老母

中華民國台灣護照睇落真係好正氣

相反中共果本護照真係肉酸到仆街

弱智嘅先會揀本印住China嘅護照
連登仔真係多弱智仔

日本唔記得係18歲定幾多歲之前可以keep雙重國籍，到左歲數就要自己揀一個。

正股驚閪

日本人整嘅符號係香啲

一定末落帝國

Block撚埋你

J左 射左勁多
多謝你

去過幾次台灣都冇一種令我想留低生活嘅感覺
只係覺得生活成本低

緊係英國

我有真係頂唔順香港人咁鬼惡

二千萬照拎英國啦

連登仔識系英文咩
比你攞到BC 去到乞食問人攞錢都唔識講

利申BC仔過2日返香港

同意

一樣

100%英國，台灣每4年要驚一次國民黨，點安居樂業

Why not both

用拼音

國語唔等於普通話
不過算啦，好多台灣人鍾意用殘體字、玩抖你老母音

日落輪落了台灣比，睇來呢排俾連登仔屌到臭晒朵

抗擊中國病毒的前線醫護可以直接考慮美國護照，美國已開始批醫護居留，搵領事館，喇喇聲。唔使掛住我地

好撚驚呀屌你老母

台灣健保世界第一?
冇聽過 NHS?

坦白講, 好幾次去日本用 BNO, 個關員原本見係華人樣嘅都冇乜表情, 但到我攞 BNO 出嚟佢一睇個封面即刻笑曬口好有禮拜用英文打曬招呼。

之前啲人話移台灣係傻仔，想經歷二次回歸，依家場運動一爆，先知其他國家仲慘過二次回歸

老閪都英國護照 就係咁

Btw, 我唔信連登仔寧願簡台灣都唔揀英國 如果真係有得揀嘅話

兩個都唔要 我要香港國護照

揀揀揀

對人地國家有貢獻先啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

兩樣都唔要
我要香港國護照

係撚。 要放棄台灣藉。先可以入藉

英國始動係全球認可嘅國家。軍事力量唔係弱。

台灣一日未獨立到，一日都係國際間被迫遊走⋯

日落廢極都聯合國5個常任理事國之一，台灣就
聯合國投都無得投

台灣今起愈來愈有認受性

英國不斷無謂日落,奶共
即使未來共產黨倒台,英國國內都有好多左膠右膠爭議,北愛炸彈, 左翼奶蛔, 右翼奶俄...

buy Taiwan

呢個最好 英國台灣就算啦

你試下去大病去台灣做下手術體驗下，世界第一都講得出，癌症病人要乾淨無菌，但獨立病房個廁所污糟到世界級

如果鍾意香港嘅話真係好難住喺台灣
台灣人步伐慢 食物口味同香港好唔同
英國有一種底子裏嘅驕橫 患暗疾 難相與
所以同住喺英國而崇英嘅人好難溝通 佢哋覺得英國好 我就覺得香港人同事好太多 二者摘其一 當然揀台灣 最少謙和啲 見到未來
敢問香港國一出 誰與爭峰？

吊你！

葡國護照

上連登 台灣 yeah

現實：英美澳加

身邊好多人搞緊移民 暫時未見有人去台灣

讀書更多唔洗講 英國～～～～

我個人要臺灣護照多過英國護照。

蔡英文管治既台灣咪台灣護照

通常後生 無諗住生小朋友就會台灣

有得簡都係簡英國

一定揀英國
台灣只係繁體字版中國

台灣
去幫手踢走國民黨

國民黨滅黨,藍營廢老死撚哂就會揀台灣
而家蔡英文政府士氣係好,但有D野風水輪流轉

台灣不了

留名睇 127506做手帶撚

有冇諗過 BC 係 2021 年前拎居歐權好易 轉埋其他歐洲國籍

台灣人本身都想移民去西方國家，行為代表一切，揀歐美護照一定無錯，有機會先再申請台灣護照吧

有小英既台灣真係屌打成個亞洲，睇下其他奶共既無個好下場
我愛台灣

英國護照一無EU就=垃圾

咁如果本身有日籍？
日後我再攞其他國籍係咪會自動吊銷左日籍？

樓主上backpacker tw睇下， 台灣雖然有美國免簽， 但一樣有機會到左美國會遺返你番黎， 而且個論壇有一版， 專講美國移民討論.

why not both?
換咗BNO 無野輸嫁

連登仔兩本都冇可能攞到

新一代未感受過唔知種可怕
仲要日日玩抖音

絲打唔需要遷就我地
“國語”就是“國語”
“普通話”就是“普通話”
是兩個不同主權國家的語言

我們學“國語”是爲了跟你們溝通
而不是同大陸人溝通

希望你不要介意
因爲共軍派很多五毛打手
滲透了很多討論區
裝神弄鬼的
所以很多連登會員有點過敏是正常的

英國啦 話哂歐洲
台灣都唔知有咩好吹奏

Source 係保險公司

打起上黎英軍勁啲定台畜勁啲？

咁正

去旅行扮問路搭訕再抄牌，萬試萬靈

你的樣子如何

咁免簽不嬲都唔係包入境架啦，懷疑你入境目的有可疑咪遣返

你好似有d故事

台灣
如果要生活工作，去台灣始終同聲同氣
去到白鬼地方生活無咁自在

停止討論
兩本你都冇拉

台灣係戰略同陣營
但真係唔撚係伙伴

台灣：
1. 要抗爭手足照常讀書申請留台
2. 有事即封香港關
3. 包機有位拎去載新加坡人、日本人、韓國人、印尼人然後有位漏空都唔載香港人

台仔當香港人condom
盲目吹奏台灣班人應該現實世界都係on99

不得不認同反共上互相利用價值好大
但真心台灣係繁體字大陸
台灣人第一樣一定係割香港人

我睇住黎食飯都仲得

鬼叫物衰護照咁易攞
都唔知當中有幾多係共諜

英國護照
等中華民國呢4隻字轉左做台灣我就想要啦

台仔眼中香港人就係共諜
thanks for your sharing

咁大家諗下呢啲人種做唔做到自己友

當華為公主都有幾本特衰果時
究竟特衰護照仲係唔係有說服力

點會揀台灣
過幾年唔夠硬淨比人吞拼左都唔出奇
G7 G20 都無人敢承認佢係國家
如果唔係美國因為中國問題 保住佢 佢一早收左皮

HSBC

NHS出名廢？
冇事唔會用佢
有事用唔到佢

真
除非中共收皮

台仔眼中
香港人都係孟晚舟

台灣短暫生活過
英國住咗幾年
個人覺得台灣贏咗9成
最後1成係唔知會唔會回歸
同埋有時覺得台灣某D建築舊到黎好大陸

呢家邊有分

NHS 都好吹奏
有病個時排到有得睇都病好咗

台灣護照免簽證國家好似多過英國
加上文化相近，如果真係移民你會舒服啲

NHS仲柒過香港公立

日落帝國，同阿差做鄰居，不了

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

Nhs正垃圾
朝早8點衝去搶籌搶左幾日都未有，病都好返

咁要睇你之後攞嗰個國籍嘅國家承唔承認雙重國籍
如果承認就可以唔洗理, 但如果唔係就要放棄本身日籍
我知有好多人個出生國承認雙重國籍, 之後佢地有資格申請日籍就會先放棄原本個國籍拎左日籍先, 之後先再申請番自己原來出生國嘅國籍
咁當然喇, 呢個係灰色地帶, 比人周到有冇咩後果就唔清楚

又有台灣藉又有香港護照係咪叫雙重國籍架

利申有台灣護照+ 台灣身分證+ 香港身分證+香港護照 + 未續既BNO

有環正呀♥️

其實日籍使唔使海外徵稅
好似台籍要

檢舉匪諜 人人有責
知匪不報 唯一死刑

恭喜哂！
我覺得香港人移民咗臺灣真係好難搵工
可能要搵啲茶餐廳嘅工或者自己創業

多謝你
我用咗ptt已經5年喇
其實Ptt冇咁危險，台灣係個言論自由嘅國家
（除非有人專登要告你

我唔鍾意殘體字
啲字柒撚樣完全唔想用

多謝你🙏
我學咗廣東話就係遷就我男友，因為我諗住融入你哋
佢都話「普通話」
所以我就以為你哋都話「普通話」多啲

我完全明白
其實臺灣都係咁...
臺灣嘅ptt同埋農場文都俾好多五毛滲透咗

如果要講到交稅就要睇係咩形式係外地工作
以我所知, 如果一個日籍人士佢係日本番工, 之後派駐海外通常人工會分做兩部分, 一部分出當地貨幣, 另一部分出YEN, YEN嗰部分要計日本收入,要報稅
如果個case係嗰個人有日籍但從來唔係日本做嘢,又長期唔係住日本,咁就唔肯定佢check唔check到你海外收入
但問題係唔計稅, 日本都有健保嗰類費用, 我諗除非永遠唔番日本, 否則呢啲費用係走唔甩

咁三本你揀邊本？

只要計唔到你海外工作稅項
其他有限錢姐

多個籍傍身，有事都多個地方落腳

兩本，thx

包機有位拎去載新加坡人、日本人、韓國人、印尼人然後有位漏空都唔載香港人
邊度？？

大英for sure 冇得比

為咗台妹，我揀台灣護照

台灣護照 sure!

睇返，原來應該真係改咗例
2017年蓮舫案
外務省唔承認台灣係正式國家
但係法務省認為擁有台灣籍屬於雙重國籍

本身一直都係可以keep哂台灣同日本
係灰色地帶

：台灣護照
利申有垃圾BNO

一有事即封香港關

已經係赤裸裸事實

十個台灣youtuber 九個用殘體字，仲要係最出名嗰幾個

有時留言叫人用返正體字，俾人話太敏感

邊啲youtuber呀？
我依家都睇 Ku’s dream酷的夢
佢係鬼佬不過介紹好多臺灣嘅嘢

緊係揀台灣護照啦~~

我就都係老閪都英國護照

算啦，一兩隻字啫，抖音咁好玩

貪好睇大把非洲山卡啦國家用紋章國徽啦

庫斯科 > 利馬 > 邁阿密

唔係好明
日本法律唔承認台灣係一個正規國家
咁台灣人用咩身份入境日本生仔？

聽過係出入境時移民官會催你退日籍，你只要答我諗下先就ok，因為法律只係寫要努力退出國籍

係喎！！！！！點解架

屌你 行動Post又唔見你哋推得咁快 走到去邊都要反共㗎啦

特衰歡迎你

除咗美國護照，任何護照一樣有機會到咗美國會遣返你番黎，綠卡都有機會

揸UN護照嘅話伊朗人北韓人都好唔會遣返

秒

真係好撚頂癮

TW No.1

#11嚇死人咩

幫手report

異體字

梗係拎BC，娶台妹啦

法律地位用特區護照類同

垃圾bno + 港共 + 台灣護照

同外國人結婚好似可以唔使改

港共護照到期就唔撚續 bno+台灣護照 其實咩國家都去到

囉咩撚野 又唔係問你傻西

就算無左特衰護照都唔會做得成朋友
根本兩邊直接競爭個利益衝突太大

台灣無可否認係理想國度 但係每四年就要擔驚受怕一次 不了

最理想係香港國護照

有香港國護照既話 其實中共都倒咗台
台灣就唔洗驚 如果中共唔倒台 台灣香港都要驚

利申 支持香港國

紐西蘭係幾搞笑
中國可以行e道 反而香港台灣係唔可以

愛爾蘭邊有咁差？台灣嘅健保制度話係參考左加拿大同埋愛爾蘭喎

中共倒左台我都唔想同班賤民一齊

即係特區戶照去日本生仔就唔會有日本籍
台灣戶照去日本生仔就有日本籍
係咪咁？我唔識，純粹問下

法國醫療質素原來咁高？

係香港-面對共匪
去到台灣-都係面對共匪

想走佬去台灣, 8000HKD一個月夠唔夠基本生活食住?

呢D數準唔準?

有無得留tg, 想問下你台灣既野

有咩咁好？

日本人新加坡人都可以免簽證入大陸
香港人要申請簽證

聯合國P5唔係流嘅
納米醫療
乜鳩癌都有標靶食
法國有錢係好撚強

估唔到 我日以為德國最勁

所以香港人對台灣冇戒心一樣會亡國

想要美帝護照多啲

個網幾得意

台灣快將日出
英國日落

同特區一樣都係under中國

J左
已射Thx

琴日我自爆咗兩張passport 相
依家唔想再自爆喇...
如果你真係有嘢問就留自己tg我再搵吓